睇完呢2個po就覺得香港做女人好慘，女性地位係歴史低位

點睇呢班臭雞港女係條仔面前講想食洋腸?

[url]]

唔使着返學襪個間女校，係咪叫德望???

呢個就五毛開

香港宜家充斥著所有女性都係鷄呢d概念真係好傷害我地女仔

我地女性都有媽媽生，點解要比你地班男人悔辱奚落

成日話女權過高，邊忽高
下下比你地話係鷄
著得少布d又係鷄
真係好大傷害性囉

講事實咋

空穴來風

香港女人告人老強非禮唔使本

三登不嬲都唔係女人講嘢既地方嚟架啦 囉

知道唔小港女貼錢養洋腸 同埋黑白腸 d硬度 佢地只係脹大 唔係舉 你叫佢地舉真係要叫上帝幫幫佢

網絡世界仲有冇言論自由

忍唔住笑出聲

兩個po=歷史地位 不過靚抽

唔覺做女人有乜著數

因為你生得唔靚，體會唔到

可以做雞

叫你媽咪出來

小姐係咪未出嚟社會做野？
女人無著數都講得出？

淨係個西都已經可以當八達通咁嘟

每個月仲有幾日m痛你又體唔體會到呀

樓主五毛嚟

你係靚仔既話都可以當條腸係信用卡碌架

理性討論炸 撑下警都五毛

所謂既靚女有著數同樣應用係靚仔身上
有乜著數係靚女有而靚仔無

不如話係女權過大壓逼左呢班仇女毒撚出黎
港女自己都應該檢討下

靚仔好難老奉叫條女請食飯同買野比佢掛？
比富太包除外

樓主生得樣衰咪無著數囉

樓主呢個post有論點但冇論據 d女人見到樓主咁樣為佢地發聲 仲慘

你呢獲仆直了

男女重來都冇平等過 係之後亦都冇可能平等

咪個2個po睇到香港女性地位有幾低囉
乜都無做過就比人污毁清白

屌你老母死五毛 仲要撐on9港女
加佢入名單清算佢啦

支持關sir 24小時捉毛

樓主比人發現左係五毛驚到潛水
推返個post上去，等D on9港女知道撐自己既都係五毛，想睇下佢地點回應

收皮啦臭雞

D g拖個手都收500
咁都叫慘
呢個年代做女好過男呀
女好樣少少識得keep fit等吊金龜 下半生完勝

比你條仔當住你面話搵sp要搵台妹
你班臭西港女一定一巴車埋去

收皮啦五毛

吓，出街食飯唔俾錢，結婚唔駛買樓，唔駛出酒席，唔駛買鑽戒，讀書唔成冇人笑，搵唔到食冇人理，生得矮仲有人安慰，咁撚樣仲話女人惡做，不如妳即刻死撚咗佢啦

前面先講緊好多女人包仔養
好多中層女人都係咁樣養啲後生靚仔
你面皮厚又主動識就得架啦

事實係殘酷

班毒撚番到現實就唔夠膽同女仔講野, 你比佢地係網上威下啦

五毛仆街死咁得未呀

宜家係咪有人拎槍指住你要你比呀
有求就有供架啦
你唔比邊有人呀呢500

ching心水清

女人豬西都係西都有機會有人俾錢屌，男人柒頭你估有無人俾錢你再俾你屌？

男人需求市場一定少過女，女人有錢嘅都好多時搵返差唔多家底啦，根本都唔撚同

碌完你估唔駛找數咩
香港女人幾時都唔明白自己ge優勢有幾大

男包女比較多既原因之一係有錢既男人多過女人
但呢個唔代表男人無優勢 你一樣可以成為比人包既男人之一

不過你所講女人既優勢大啲都唔係女人單方面造成
男人唔比著數出黎女人又點會得到著數

邊個比錢屌豬西我指住佢黎笑啊
你會唔會比500屌豬西啊
你會既話一樣有女人比500屌你條毒撚

講得好 串到條毒撚應一應

咁你講下女人優勢有幾大 尤其係呢個父權社會上

你咪照話番我地係鴨?
BTW話女人係雞，係因為有部分人做完又唔認
真性工作者從來都唔係攻擊對象

其實樓主可以講得出呢句就證明香港唔係冇女權

你真係咪on9啦，有錢女多撚嘔啦，但有錢女根本唔駛錢都大把人想屌啦
你身邊d姊妹窮唔代表香港女好多都好窮
但有錢嘅好多時只會同有錢個班玩
算吧啦你d窮撚唔會知嫁啦

毒撚無女破處咪有機會叫雞豬西都照殺囉，但毒撚柒頭做鴨嘅機會係極低囉

有錢既老女人邊個想屌
你想屌
有錢既後生靚仔夠唔洗錢都大把女送上門比佢屌啦
你就真係ON9啦

你要做都做得架你唔肯做姐
你覺得做雞既豬西有乜特權 佢都係收錢番工姐

屌你真係未撚出黎做過野，依家見工一定係女人有優勢過男人
先唔講揀人個個係男人所以靚女加分，如果份工係需要見客的話，你會揀個普通男定普通女？一定係揀普通女，因為個客係女人可以用同理心傾，個客係男就更加唔駛講
一句講曬，男人係有優勢但d優勢女人都係，但女人嘅優勢男人多數無

上面仲係度講咩靚仔靚女屌黎屌去
終於有返個好論點，同樣條件，拍埋一齊二選一，優勢顯然易見

鄉土

首先要揀人個個男人先囉
唔同工種都會分別根據要求去請男人或女人
一間公司唔通得女人存在咩
反觀中高層主要都係男人上位先

我係講緊後生有錢女呀
普通男仔點樣有機會屌到有錢女呀？但係普通女人唔豬都有機會俾有錢仔屌囉

所以咪叫你去屌老既有錢女人囉 你主動啲TUM到佢就掂啦
普通女人送上門比有錢仔屌唔會有錢收架
比人當係免費雞咋 仲唔夠低賤咩
定你覺得呢啲係著數

有幾多女人西痕到需要叫鴨呀？落一落老蘭都大把人屌啦free fuck喎 但男人落老蘭係咪一定有西屌呀？

覺唔覺係男人廢 通常老蘭都係男多女少

以前係多男人高層因爲資歷問題同舊有思想重男輕女，但依家多左幾多女人做高層呀？我話你知高層無論男女一定係會諗利益行先去揀人，我個例子係男女高層，條件一樣的話一定請女先

由細細個小學起
D miss 阿sir已經係有咩事都好，
都係照顧同信D妹妹仔多D
女人天生一般比男人早發育
而且係語言能力方面一般較高
係而家社會同教育制度下
女仔升到好D ge中學係機會較大
雪球效應下，大學生女性亦都一般較多
出黎社會自然會較有優勢
就算你係女人之中成績較差
社會上面工種都係請女較多
你睇下零售業，服務業入面，男女比例差幾多
平平做sales，體力勞動ge都係男人做多D
然後搵老公仲要求多多

呢樣冇得駁

我而家有無用支槍指住你個閪要收我500呀
你講得出呢句都on撚鳩

咁咪表示左做女好過男呀
唔單止供應問題
價值都係問題
你試下搵男人做返呢d野
我唔敢話無 但一定少撚過女仔
郁下手郁下口就一百幾千
咁撚樣都慘 慘條撚 唔洗點辛苦都有大把人供養

我都係唔講性，講返樓主你個父權社會，女人有乜工作係會劣勢難in或者無得做？我話你知男人無得做秘書，in護士一定女護士優先因爲女性病人一定係女護士先方便檢查

消防

你條垃圾溝唔到女又要屌西咪比錢叫雞囉 又唔見普通女仔無撚用要比錢搵撚插

又要屌西又屌人際錢做雞

不嬲都有女madam, 有冇諗過原因係根本少女性去in

你咪傻啦

少女消防唔係因為父權同歧視
係因為大部分女性都做唔到個要求
性命由關ge野如果降低要求
會害死好多人
好心你唔好冇事搵野出黎想人嘈
挑起矛盾

你個歷史有幾長

真理

歷史低位
我都覺得清朝嘅時候女性地位係比較高

其實我想講香港開埠以黎

我都覺歷史新低，要求恢復一夫多妻制。

你就會見到越有錢嘅男人就娶到越多老婆。

有唔少女消防，只係你d女人唔捱得唔係劣勢黎

一妻多夫啦
香港男多女少
解決毒撚無女既問題

登字派先有哩d思想(好似係)

哦。咁同女權有咩關係？

越有錢嘅女人就有越多老公。

越有錢嘅男人就越多老婆。

你想表達咩？

啲女人啊，好撚蠱惑架！

你係咪痴撚左線 香港不嬲女多男少
只係太多無腦難頂港女好似你咁所以食唔落

香港都叫父權笑死 其他發達國家既女人都未必有香港既過得咁爽

好心樓主你用下個腦唔好用個西諗野啦
唔係個個男人都精上腦用條撚諗完先同你講野
理性少少當幫忙

屌你老母啦
班垃圾差佬濫權就有目共睹
咁都有得撐

佢答你依家唔撚理性討論吹咩

叫班傻西去搵下佢哋啲oppa啦

女性地位低下都講得出口 仲要係五毛狗

臭雞 不了

我唔想太深入咁解釋，不如你睇睇歷史先啦好嘛。

女人一直都係男人嘅財產。
弱嘅男人亦係第個男人嘅財產。

最原始嘅一個問題：
打仗死男人多定女人多？
知唔知女權幾時冒起？

讀多啲書先，朋友。

同其他年代同埋地方比
根本幸福到不得了

唔駛扎腳
可以出門口去街
可以大大聲講野屌人
可以告人強姦
可以有飽飯食
可以讀書
唔使全身包到實
可以自己搵伴侶
可以離婚
有機會拎贍養費
唔駛俾人合法賣去做性奴

隨便都講到一堆比以前好ge地方
而家因為有人講句臭雞就以為自己係悲劇女主角

本身做雞都係值得專重，
但係偏偏有D人，做雞都唔專業
俾人屌係臭雞唔係冇原因

做咩職業都會俾人屌ga啦

所以咪話你on9囉 柒頭
女仔洗撚錢咩 攤大個閪都有人屌啦
講撚左咁耐都講唔撚到有幾慘
腦生係塊閪度？

講事實啫

大家都好唔理性淨係識人生攻擊

我想反問樓主，點樣先可以彰顯到女權？

女權個權係想保障社會福行，地位，定係哲學上嘅精神解放層面？

據我所知性行為一定係男插女，存在‘主動’同‘被動’着根本差異。

咁發生性行為時男性應該如何顧及女權，平等地做愛？

怪得邊個
大部分港女都係gold digger 又要有錢又要靚仔高 有錢都唔會揀呢班人啦
你唔認同只能話你係果小部分
但係改變唔到個事實

咁你答左我問題先啦，咩工女人唔做得？

你答唔到姐係女人選擇權一定多過男人 如果你話女人生於香港慘，男人比你更慘

我可以再講講，女權興起，係打仗死太多男人，剩下女性勞動力。

此時女性能夠勝任昔日男性工作，開始得到經濟能力，之後blah blah blah blah blah

所有所有所有討論～～～～～～～～～～都係以和平社會為基礎。

兩性冇需要，六冇可能諱列真正平權。互相尊重，咁就夠。
以上係我嘅立埸

歷史新低都講得出
開呢個topic既人咩居心

以你嘅邏輯，唔用個插字，用個包字，咁女都係主動包住男。
你刷牙，枝牙刷係插入口嘅，咁牙刷又主動刷你啲牙？
你真係明咩係主動被動？性行為真係得男插女？其實係咪因為呢種諗法，所以香港法律無女人強姦男人？

法律上無女人強姦男人係因為男人唔興奮就唔會勃起。
男人唔勃起嘅情況下係唔可能進行陰道性交。

食藥情況唔清楚，唔知有冇案例解釋。

你嘅例子幾有趣，我用牙刷刷牙，所以我係被動。

姐係女性使用手指以外嘅工具自慰即屬於被侵犯。

駁唔到

__________ 香港女姓正常地位
____
____
____
__________ 歴史低位
____
____
____
____
____
____
____
____
____
__________歐美女性
____
____
____
__________日本女性
____
____
____
____
____
____
____
____
____
____
__________印度女姓

人生攻擊果個係你呀柒頭

前幾年法律改強姦字眼成為：性插入行為 其實係最正確嘅描述。

因為口交，性交，肛交全屬插入行為。

現時法例強姦只限於陰道性交，口交，肛交等只屬於非禮及性騷擾。

新聞太舊，可能記錯

樓主智力就係歷史新低

我其實好好奇所謂平權依個概念係咩？

點先去到兩性真正平等？

如果冇一個終極目標，或境界，咁依家所謂平權只係滿足現時女性被剝削嘅人權。

本身對女人都冇乜意見
見到樓主真係感悟到女人真係好撚蠢

同意 終點呢？

唔知有冇女權傳心師

字都未撚識

女性地位歴史低位，咁都講得出。出黎做野未啊小學雞。
香港服務性行業多, 而且愈來愈重視軟技巧, 連紀律部隊呢d"傳統男人工"都降低體能要求吸引女性投考, 依加對比十幾二十年前係多左好多madam
女性係職場上待遇已經有好多明顯優勢, 你試下同樣做錯野, 你估你老細屌個男人定女人細力d? 女性仲有大絕喊, 男人喊俾人笑到面黃、俾人話懦弱。女人喊成班同事心軟安慰, 鬧返人轉頭都仲得。

出街男人俾錢算唔算剝削女人嘅人權?
呢方面有需要先爭取，取得階段勝利

你咁講唔會有平等，大家都無優勢先叫平等
但問題係女人無劣勢都話要平等變有優勢所以先話女權on9

男女平等意思除左提升女性地位外 亦都包括解放男性
例如消除性別角色定型 男性唔不一定係剛強 唔一定係男主外女主內
係女權呢個名on9

有邊個權話出街一定要男人比錢
你唔比咪得 條女點都要你比咪唔好同佢出

大量雞入侵lihkg

有呢個結果 都係港女自己做成 先唔講拜金 剩係不繼增加既ptgf已經足夠話你地係雞

講到好似男性唔會受批評受委屈咁，女性果然係最識扮演受害者既角色。
用兩個對自己論點有利既post就得出呢個結論，女性果然係鍾意以偏概全。
最好就係你地有哂男性既權益，但男性仍然要盡男性既義務。

原來講兩句就女性地位歷史新低？
咁幾時出街睇戲食飯 aa制唔會比人話男既寒酸？

小學跟成績排一條隊分學校又係公平？全世界都知女性比男性早發育

a&f露肉做show就可以 出賣男性肉體就冇人指摘

係香港講女性地位低？

樓主，不如你定義左所謂平權，平等先？

平等起點 定 平等終點

你要個個女人生到一樣，咁樣叫公平。
定個個女人都活得生活愉快，咁樣叫公平？

假如某女人大波，佢受男人歡迎，是否公平？

假如唔公平，係對誰不公平。

假設女人大波受歡迎係對女性造成性別定型歧視，應如何處理？

你做開夜總會？唔係個個女人都有媽媽生架，自己出黎做ptgf咪無囉

知唔知自己答乜

曲線假膠 係男友面前 有冇比番幾分面佢

貼錢個D 分分鐘曾志偉.JPG

港女呢啲肉便器 黑奴都屌得中出埋流心 生出黎死孽種 狗可以同佢地生出獸人 日日被人綁撚住吊起強張開口輪姦 成為奴隸也不如的玩物 堪稱獸人肉便器

兩登係有班變態毒撚同憤青歧視女人，但係d女權膠係唔係都將件事一下子上升到父權逼害都好撚on9

btw樓主假膠味濃

我唸個世界係女權想像嘅咁 應該人類要絕種

港男邊個唔係臭鳩 打和

太複雜了，其實我只想網民對我地女性尊重些

有野你就講啦淨係識人生攻擊

我認同好多討論對女性帶侮辱成份，我唔喜歡，但依個係佢地嘅權利。

但係社會會越來越多本末倒置嘅思想，例如你，下下拎女權撻人，其實連女權係乜都冇思考過。只會令社會越走越歪。

同時，你有冇考慮過連登用戶男多定女多？
你去男人集中地，男人講心事嘅地方胡說八道，想有咩後果？

你要呻，不如去ｂｋ論壇吸引一班c9支持你，再大規模進入連登改革香港討論風氣。

再見，冇討論價值，係我認真左

我無講過呢2隻字

都話左樓主係5毛,

明知係香港做女人幾咁幸福,就特撚登係post話做女人好慘,再貼2個post出黎想進一步挑起同加深男女之間對立

又一隻5毛畜入list

痴撚線普通討論下都五毛
最仆街就係你呢d屈毛黨
搞到lin登低質哂

依家講乜尊重呀？你自己講到男人好過女人好多，但講返現實女人係好過男人
答到我咩工係女人唔做得未？
我覺得有時女人係好聰明好似讀書好多女仔都勁過男仔
但就咁睇你係無乜腦囉

咁有咩工男人唔做得呀？譚仔呀

陪坐月都已經唔得啦

我再降低要求，有乜工係女人好難in得入？ 消防上面都有人話你知本身少人in同女人相對真係無咁捱得

喂 你地已經有女權組織啦喎
你知唔知點解我地唔組織個男權組織呀？ 因為我地一要求公平 就會俾人標籤做冇風度港男失敗者
廁所亦只會有清潔呀嬸入黎男廁
D 酒吧 club 亦只有女仕免費入場
鐵達尼號d救生艇又俾女人坐先
你地大住肚就唔撚炒得
我地供緊樓就更加小心唔想俾人炒
你地夢想嫁個有車有樓俾你做少奶奶就好正常
我地夢想有個36D肯含肯夾可以顏等口爆就係變態
仲想點啊小姐

反省下自己講既野啦你

秘書

有女性內衣專門店，男性呢？
我都想買有隻熊仔係上面既粉紅色底褲，點解冇？
我想做女性內衣專門店售貨員，向女性推廣男性對女性內衣睇法，令女性既內衣係吸引配偶上達到最大效益，大家點睇？

仲有手作我好似冇見過男店員

其實香港女權真係好低,應該取消香港男性返工資格

人地講事實又話人人生攻擊，女人真係賤貨來

所以話 啲女人真係好撚閪柒煩

Iq題都有講啦
女人同恐怖分子既分別係咩

就係恐怖分子有得談判

係咪呢玩出禍

洗撚理班港男咩
想要鬼佬咪想要鬼佬囉
點解唔講得
帽你咪帽你
根本大把港男等住埋單

講得好